我仲等緊我朋友電話

是咁的

我尋晚同我個兄弟 好似杜德偉嘅出去浦

咁佢帶埋佢屋企個賓賓出嚟啦

我屌 又幾撚正喎 都叫做有波 係$500質素到

咁我梗係mark撚實佢啦

點知嗰條仆街契弟 似住自己似杜德偉一路攬撚實條賓妹

咁好啦到走嗰陣 我諗住有機會上啦

點知條撚樣自己call uber話送埋條賓妹返去

屌你老味 咁我食穀種啦

梗係老閪都跟埋上車啦

我就諗住送咗條女返屋企先 分開佢哋兩條撚樣 之後自己梗係9秒9話急屎落車自己搵條女

點知條女話去我度先喎 屌你老味得返佢哋兩個 咪即係我今晚要自己返屋企打飛機

心諗盡地博一舖啦 咪話不如一齊玩大啲

點知嗰條杜德偉撚樣即刻收我皮話唔好玩啦

條女有附和佢話 she is going home

跟住架的士啱啱到站 我比佢哋兩個迫鳩左落車

嗰條撚樣仲話送咗條女返屋企佢自己返屋企 聽日會打俾我

我仲等緊佢個電話 我仲未知佢哋係咪真係返咗屋企
1
4

我應唔應該主動打返比個朋友？